一張圖回應撤回條例

1/10

2/10

3/10

4/10

.........

6/10

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

7/10

五大訴求 缺一不可
講完！

8/10

9/10

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

係

五大訴求 缺一不可

認同

10/10

push

五大訴求 缺一不可

逐個爭取哂，唔係收貨

五大訴求
缺一不可

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

受優係地產佬

Push

推

五大訴求，缺一不可

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

撤佢老母

一、撤回草案
二、解散警隊
三、撤回暴動定性
四、釋放義士
五、落實真普選

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

AGGER

代他們走下去

up

nice crop

無錯！

推 唔撚收貨

唔可以袋住先
唔可以忘記

btw 正體版

never forget the crime they have done !!

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲同黑警支持左你咁耐令到自己神憎鬼厭係為左咩野？
原來有暴徒先會聽市民講野
而且若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變做做到喇

缺一不可

大家喺自己嘅社交媒體，一人一 post 堅持五大訴求！

推呀！！！！！！

五大訴求,決一不可

接受撤回條例

但呢個唔係條件
一日未回應晒所有訴求
抗爭係唔會結束

五大訴求 缺一不可

907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

唔好再推撤回或者林鄭上熱門

五大訴求 缺一不可
為咗歷史唔會重演
我地必需光復香港

缺

9月7機場
9月8美領

殺人填命 天經地義

千萬計被打被害既義士手足
無故被斬被打既乘客
失眼以至身體永久創傷既港人
被迫吸有毒氣體既市民
盡道而死既英雄
未FC被打死被姦既烈士
12歲上街既小朋友
學校被捉血流滿面既學生

仲有我地大家香港人

今次政府已經挑起不可收拾的局面
拒絕袋住先，妥協
必須正視警暴問題，冇可能可以平息
當我地已經揸住暴政春袋就要起勢扯

我地唔會放棄

歡迎大家copy and paste

Push！

真 要推

四大訴求，缺一不可
新口號

講好五大訴求 缺一不可
早3個月講都仲可能理你

推 仍然怒火中燒

五大訴求 缺一不可
721 811 831

推！

歷史重演

即刻post!!!!!

推爆佢！
義士用條命唔係用嚟換我地袋住先

五大訴求

2019喇

五大訴求，缺一不可
We Shall Never Surrender

無錯

612 721 811 831

班死仆街賤種狗呢

班狗一日仲係度 一日場運動都唔會完

五大訴求 缺一不可

一撚定要解散警隊 屌你老母

可唔可以將呢張圖轉成連登登入畫面

唔要袋住先

五大訴求
缺一不可！

96齊接機
或直接d
96齊禮賓

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可

Not accepted !!!

一千幾個被捕，幾百個私刑，幾條人命，警黑勾結，政府企業清算

pish

下個主要訴求：追究黑警濫權濫暴

我哋要和理非

梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019

盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019

Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019

麥小姐 (28歲) - 3/7/2019

梅先生 (32歲) - 5/7/2019

范先生 (26歲) - 22/7/2019

Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019

姬先生 (16歲) - 2/9/2019

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可

革命尚未成功

你覺得接受既 點同得住死左同比黑警打傷既手足呀

爭取幾個月
死嘅死 傷嘅傷
手足係狗屋受盡不人道對待
依家先一句撤回耍我地？

五大訴求 缺一不可

831

721
811
831

撤回送中法案就係要分化我地呀！！！！

大家要堅持
五大訴求，缺一不可！！！！

響呢個時候，大家更應該重溫一下我地O既五大訴求

重溫下71 立會宣言

重溫721 中聯辦外宣言
（現場宣讀之版本） 721 [中聯辦]宣言

---------------------------------------------------------
721 [中聯辦]宣言

各位香港人及世界各地關心香港的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。由六月初至今，數以百萬計香港人多次以和平、非暴力、理性的方式，包括遊行、集會等，向政府以至全世界表達我們「反送中」的訴求。有抗爭者甚至甘願冒性命危險，背水一戰，一度進佔立法會；而短短月餘之間更加有五位手足不惜捨生取義，以死相諫，試圖喚醒香港僅餘的良知及香港人的惻隱之心。可惜，一切血汗付諸流水，只換來香港的冷漠和漠視，以及堅拒撤回回應我們。更甚者，在每次示威集會期間，政府均以前線警員為擋箭牌，放任警員濫用武力對付示威者，令大量市民受傷流血。與此同時，特首、高官以及一眾建制派議員卻拒絕回應群眾，妄圖以暴力手段解決政治問題，堅持與民為敵。

今天，我們再一次重申對特區政府表達我們的五大訴求：

一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲我們寶貴的性命。但我們我們誓必以一切方法逼使政府完全回應我們的訴求。

最後，主權移交之後，源於制度不公及制度暴力，香港政府多次推行惡法，未有循香港人的利益發展。就此我們將不排除成為臨時立法會，撥亂反正，使我們香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。
---------------------------------------------------

大家要加油，要堅持，唔好咁易收貨，唔好咁易放棄

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

唔會忘記佢地
每一個
五大訴求 _ _ _ _

睇記招,太子有目擊者證實有人冇知覺冇心跳.
香港警察,血債血償!!

是咪太子死左人？所以佢先撒？？

五大訴求 缺一不可
佢有佢撒 我地9月8美領見
我要真普選
721 811 831

永誌不忘

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

是咪太子死左人？所以佢先撒？？

五大訴求 缺一不可
佢有佢撒 我地9月8美領見
我要真普選

又呃正評

［幫手推］隔離熱門po話撤回條例會令下次遊行失去一大班和理非喎

五大訴求，缺一不可

手足不是CONDOM!

啱 唔會放過班黑警

宣布撒回並非為了回應示威者，而是以退為進，表面讓一步，若街頭抗爭繼續，就動用緊急狀態法，先禁止集會及蒙面，然後按形勢逐步升級。

這是為了打，而不是為了和。

要對得住其他手足！

唔知大家記唔記得「五大訴求」雛形係點嚟？

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
711元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

港共殺人政權企圖以撤回
轉移太子地鐵傷亡、六警壓脊椎休克昏迷、
新屋嶺、人主民權法案事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向

一有消息話撤回, 港股爆升千點

同意

五大訴求只係基本盤

五大訴求 缺一不可
一、全面撤回逃犯條例修訂草案
二、立即實施真雙普選
三、成立獨立調查委員會，追究警方濫權濫暴
四、撤銷檢控，釋放所有被捕示威者，承諾永不秋後算帳
五、收回所有「暴動」定性

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution

加埋被捕既朋友

堅持落去
應承過手足 我地
五大訴求 缺一不可

5大訴求呀

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

5大訴求係一開始的事
依家已經認清依個政府係敵示香港人
就算佢話撤回都肯定唔會話係回應示 威者
佢只會話要一直去清算d暴徒 咁為我地付出未來的手足就會白白欺生左
林奠會話撤回係聽"社會"的"聲音"
一定唔會提示威者 唔會提係因為好多人出黎抗議
示威者=/=社會的聲音
政府已經將反對聲音=小強=暴力
如果我地香港人唔依一刻開始切底地反抗政府
日後只會有第二條送終法出現

送終法係依個政府 依個由中共控制的政府諗出黎
中共不斷利用依個政府去洗盡我地香港人的錢 洗盡我地香港人的未來
仲有建制派 仲有警隊 依2個癌症 唔會係保留依個政府就解決到
因為佢地係互相依付
要清走警隊=一定要先清理個政府
要清走建制=一定要先清理個政府
要清個政府=一定要將中共的魔爪拔走

如果唔咁做我地未來 我地下一代一定只會不斷loop係同一個局入面!
而佢地會不斷係依幾十年內 推行更多反人道的條例去限制我地未來發聲抗爭的自由
會不斷助大警隊的權力 去防止我地未來再一次面對不公的時候企出黎反抗佢地

所以5大訴求係咪滿足曬就得? 你仲信個政府嗎? 我地依家係要不斷尋求方法同出路
去令我地未來香港/自身未來有個安全自己民主的生活

活係依個政府下 你有機會達成民主自由嗎??
如果無咁我地應該做d咩?
我地真係得番一條路可以行 我地絕對唔係政府的同路人 我地條路要由自己行番出黎

Agger

五大訴求
缺一不可
5 DEMANDS
NOT ONE LESS

缺一不可
All must be fulfilled

Photo: 2013年5月一份新近曝光的中共黨內文件，要求中共官員「必須清楚認識到西方價值的危害」、「中國要富強起來對抗西方」、「要堅定不移地跟隨黨的政治導向」、「用『戰術』來打擊自由派及異見人士」。

可以做甚麼？
五大訴求，缺一不可 + 落實《基本法》香港高度自治

中共已把香港認定為有外國支持嘅「顏色革命」，大搜捕示威者之後就是大清算，「和理非」定FB食花生，人人有份。散場就清算搜捕，不論簽名支持、請願、上街、暴動、和理非、公務員還是玩失踪嘅民主黨，不論關事唔關事，一概被定性為「顏色革命大台」（雖然唔存在），一樣會被清算。 打算被招安嘅泛民，最終也是死路一條。和理非根本無本錢去割蓆。

"We must, indeed, all hang together or, most assuredly, we shall all hang separately." --- Benjamin Franklin

繼續搞大型和理非活動，以量為主，避免衝突，頂到美國國會復會。 整理揭發違反人權案件和涉案人在港美利益鏈，直接揭露有關人仕名字，列出黑名單。《香港人權與民主法案》會是九月、十月的重點。 發起跨行業聯署，動員專業人士支持美國國會復會通過《香港人權與民主法案》，對侵害香港自治、人權及民主的人士實施制裁。

同時要一直維持「核爆都唔割蓆」，各有各做、絕不割蓆。 曼德拉、甘地的和理非，也是靠其他人的暴力反抗去成就。

爭取落實《基本法》香港高度自治，沒有高度自治，則《中英聯合聲明》失效，中共失去對香港行使主權的法理基礎。唯有將運動推至此高度，國際才有更大空間支持香港人。

唔上街，係香港人自己宣布棄權。

但不要期望美國會向中国為香港爭取。行出嚟爭取嘅一定係香港人。南韓如是、台灣如是。 美國只可以係槓桿借力來平衡中共，唔可以依賴，因為美國對於一個地方是否民主化愛理不理（台灣/南韓/菲律賓），你爭取到就由得你。你爭取唔到冇所謂，佢只要有影響力。

《基本法》是美國《美國香港關係法》和《香港人權民主法案》的槓桿支點。這是當前的政治現實。 香港（作為國際城市）的存在，先決條件是國際力量平衡（新冷戰），其次是《基本法》作為國際政治力量的支點。

新冷戰大概已是難以逆轉的國際大勢。未來香港要發展求存，必須槓杆國際力量，借力《香港人權民主法案》擺賣港賊上枱，真正實在落實《基本法》「一國兩制」。這是名正言順，無可非議的。

《基本法》:
第45條：行政長官的產生辦法根據香港特別行政區的實際情況和循序漸進的原則而規定，最終達至由一個有廣泛代表性的提名委員會按民主程序提名後普選產生的目標。
第68條：立法會的產生辦法根據香港特別行政區的實際情況和循序漸進的原則而規定，最終達至全部議員由普選產生的目標。
第18條：全國性法律除列於附件三外，不在香港特別行政區實施。任何列於附件三的法律，限於有關國防、外交和其他不屬於香港特別行政區自治範圍的法律。凡列於附件三的法律，由香港特別行政區在當地公布或立法實施。
第27條：香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。
第28-29條：香港居民的人身自由不受侵犯。香港居民的住宅和其他房屋不受侵犯。
第30-37條：香港居民享有通訊、遷徙、信仰、宗教、選擇職業的自由，以及婚姻自由和自願生育的權利。
第39條：《公民權利和政治權利國際公約》、《經濟、社會與文化權利的國際公約》和《國際勞工公約》適用於香港的有關規定繼續有效，通過香港特別行政區的法律予以實施。

----

2019年9月2日, 習近平在中央黨校（國家行政學院）開班式上發表講話，強調幹部必須「發揚鬥爭精神，增強鬥爭本領」。新華社的通稿逾2,200字，「鬥爭」兩字在內文共出現多達56次。

習近平強調，共產黨人的鬥爭大方向是堅持中共領導和社會主義制度不動搖。凡是危害中國共領導和社會主義制度，危害國家主權和安全、核心利益和重大原則的各種風險挑戰，「只要來了，我們就必須進行堅決鬥爭，而且必須取得鬥爭勝利。」

他指國家今後將面臨很多重大鬥爭，「經濟、政治、文化、社會、生態文明建設和國防和軍隊建設、港澳台工作、外交工作、黨的建設等方面都有，而且越來越複雜。」他謂要「堅持馬克思主義在意識形態領域的指導地位」，領導幹部要「把握鬥爭火候，在原則問題上寸步不讓，在策略問題上靈活機動」。

簡單直接

請關注新屋嶺嘅人

請關注新屋嶺嘅人

請關注新屋嶺嘅人

不能同意更多

成功做到第一千個正評

千幾個義士啊！

光復香港
推翻中囯偽政府
拘捕林鄭及所有官員
拘捕所有警司或以上
驅逐中囯人及雙非出公海

英文版

［是咁的，有啲嘢想大家幫手］
小編驚萬一如果四點政府真係話撤回送中惡法， 班五毛會開始帶風向「政府已經讓步，市民應該收貨」

所以我想拜托各位幫手做一樣野，
一陣間四點嘅時候，可唔可以幫手喺TG/FB/IG/LIHKG/或者任何地方
重複以下呢一句

「若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可」

[b.黑色炒車警告現正生效[/b]

無真普選無用

黑色炒車警告現正生效[/b]

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019

黑色炒車警告現正生效

arm

推
推
推

加多張

推推推

唔好放手啲狗

重判黑警 解散警隊 沒收宿舍 停止發放薪金

If we took the government's deal,
our deceased friends would never forgive us.

五大訴求 缺一不可！

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

得615梁烈士先真正有關 其他因爲抗爭之外嘅壓力而死

Push.

好想推

G chi

如果收貨

警犬就可以全面開始濫捕

仆街啦你

絕對係

p牌仔自推

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

五大訴求，缺一不可！

咁真係 自己諗下係咪

撤回一早已經唔係市民的最大訴求

回應一個訴求
千幾人被捕
差不多死成十個人
過萬人受傷

對得住巴絲嗎

我地抗爭者只有一個共同目標
一大要求!
正式撤回一國兩制
唔洗你政府回應
我地會自己爭取!
一國 只有香港國
中共並不可信

不要說推
試著說
【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講想屌佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

全世界9月8號出俾佢睇！

9月8 要人

完全認同
我自己都唔原諒自己

如果7婆今次唔講條件
我地就要打蛇隨棍上

如果係拎嚟講條件
對唔住 我地無大台 要講就同全香港人講
但係 五大訴求 候一不可！

All or nothing!

佢肯讓步 即係佢開始急
唔可以就咁收貨 今次犧牲左咁多人換來既係得一條條例既撒回？
過多繼年 相信呢個仆街政府會繼續推出唔同既送中條例
如果依家收左貨 到時想再繼續推翻政權
我地已經冇呢個本錢 手足會不停被清算
機會錯過左一次就冇
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 梁凌杰英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 盧曉欣英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 鄔幸恩英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 麥氏英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 梅鈞澤英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 熊家俊英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 范遠聰英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 郭氏英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 姬氏英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們的戰友將會被大搜捕。受性侵虐打的戰友不會得到公道。
太子站疑案不會得到解決。 後代的子孫還要為民主而爭取。
而他們是永遠不會原諒我們的

雙普選

推。

同路人係唔會就咁就接受架！

寸步不讓